林奠聽日一要引咎辭職

我地唔要一個殺人既特首
香港人一齊幫烈士完成遺願！！！！
聽日一齊企出黎！

請upvote 推上國際關注